
0. Dudas
1. Proyectos
2. Git
	* Crear proyecto [OK]
	* Inicializar git: Team > Share [OK]
	* Añadir archivo gitignore (gitignore.io) [OK]
	* Registrar cambios con commit [OK]
	* Subir cambios a GitHub (Push, Crear primero el repositorio) [OK]
	* Ramas (manual)
	* Gitflow (Instalar extensión Gitflow nightly): Automatizar gestión ramas:
		* develop
		* master
		* feature/....
		* hotfix/...
		* release/....
	* Deshacer cambios: 
		* Git revert
		* Git reset
	* Stash:
		* Almacenar cambios provisionales sin hacer commit para volver a ellos
	* Cherry pick
		* Fusionar commits concretos de una rama en otra
	* Agregar más remotos:
		* gitlab.com
		
3. JUnit 5